其實 你可唔可以試下將心比己呀

男朋友因為工作需要 佢就成日都有機會出席一啲party
個到會有酒 亦都有著得好暴露嘅囡囡睇啲相都見到好多又正又大波嘅囡囡
咁佢當然好享受呢啲玩嘅機會
但我其實好唔鍾意 可能係自己嘅安全感極度不足
成日都覺得呢啲party都好易識到異性同好淫亂
同佢講過好多次唔想佢去 但佢就會話佢好安守本分 唔會做啲越界嘅嘢 又話通常都係同frd玩
但其實就算你幾乖都好 我都係唔想你去
因為接受唔到男朋友會出席呢啲場合
雖然我最後都會讓步比佢去 但我真係好撚不安同好唔開心呀！！！！
每次一講起話 我唔想佢去 佢就覺得我撩交嗌
更何況佢份人好唔公平
如果我叫佢將心比己 幻想下我要去lkf或者去呢啲party 佢又會即刻唔比
但調返轉頭 佢又繼續去呢啲party
佢做得 但我唔做得之下 就更加唔想佢去 覺得好唔忿氣
有冇人話我知 可以點做好
利申 代朋友開post

有圖先可唔可以討論到個場合性質

你當係船p咁樣

咁咪你有你去佢有佢去睇下邊個頂唔順先

我都有咁諗過其實
但諗諗吓 覺得如果咁做好似好報復性質 會令到件事變得更加worse

分手啦

worsen

咁針唔吉到肉唔知痛嘛佢可以去點解你唔可以先

搵下d異性fd食下飯，睇下男朋友會唔會收儉下，唔會既你就明

自膠sor9
就係諗到呢點覺得好唔忿氣
但咁樣做過唔到自己個關覺得自己要安守本分

咁你咪作賤自己囉講完唔聽可以點姐
冇話你要去啲唔想去嘅地方
有冇啲地方你係因爲佢而放棄咗冇去到

之前有類似嘅情況約男仔frd出去 佢話就話唔介意 但之後又會比下說話我聽咁

都真嘅可能下次試下咁做 睇下佢會唔會改善

如果係工作需要
咁點可以唔去？

一係你就唔好介意佢搵少啲

咁之後有冇交換下條件叫佢去少d party/令你有安全感d換你都唔妹成日約男仔fd出去

如果咁都冇，去party 識大波妹》俾安全感你

唔洗勞氣

佢嘅工作需要係想同老闆關係再好啲 同同事可以再close啲 或者同客仔打好關係
當然如果佢呢啲活動係強制性要出席 我都會覺得無乜所謂

認真
如果係嘅話有邊個想去應酬啊
我想陪老闆咩
不如返屋企打兩鋪機休息下仲好啦

所以你班女人唔洗諗咁多

我有話如果你去親呢啲party都唔可以隔太耐覆 同埋有電話都要即刻聽 去比安全感我
但可能我本身都好少同男仔frd出街 所以無試過咁樣交換條件

但其實佢都幾enjoy咁玩

分手啦
第日見客都要落club大把陪酒

唔想因為咁樣嘅嘢而分手

你又點知佢enjoy
口講緊係話多靚女啦
即使有女都係益班老闆先啦

你估去到真係有女你食咩？
幫老闆搵食咋

因為試過有次係 佢直接同我講好期待 而且佢準備好哂啲嘢去玩咁

知你不爽仲咁出面

真 即刻火到嚟埋